★點睇好多廢老年青時（40歲）已好抗拒ATM機？

70年代尾，滙豐已經引入櫃員機，但當時班40 Age已經排斥到不得了，照理由40歲應該仲可以學習呢d簡單嘢

搞到現在完全唔識用，根本自己攞黎

ur future

會食卡
又會過錯數
都係人手穩陣啲

到之後一個generation嘅人就抗拒online banking，乜撚都霸住部ATM搞

當時40age已經係晚年 個陣平均得50歲命

u

似

諗起支付寶同QR code

幣在當年40歲，好多仍健在

講緊自己?

lm

以前中環匯豐嗰間要唸急口令暗號先拎到錢
太麻煩 有個阿燦仲踢爛埋部機

M記 巨無霸？

大俠要食漢堡包

排counter打薄

廢老至愛活動，仲要每日一次，其實根本冇出入

有既排counter拎50蚊囉

所以連金拱門嘅點餐機同埋超市自助收銀機都完全唔識用
只係識排隊同埋排隊

而家後生有啲都唔識用e banking，有啲連有apps 用都唔知

依家連啲自助點餐機都留返畀廢老站長用，我哋用app落order好過

係
過數online根本勁方便
係要霸atm

ATM後面做乜加個機字呢